雖然黃牛係可惡，但有無諗過⋯

其實佢地又係要賺⋯講到咁好，自己出錢租場直播live 唔得？點解唔做免費show ?講到尾都係錢⋯

樓豬一定好鍾意做義工，仲會貼錢打工

你知唔知你講野好無point